[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2247)

開定

鳳凰同水手個賠率差唔多

你老母臭 1001

6c

1001呢

痴撚左？ 7c

你老母臭閪慢撚到呀個1001

屌 3:1 ok?

1001個撚吊又5開

13' 7c

馬會都望水手唔會贏？

有冇人追水ng

14mins 7c

嘩，屌，水手啪左春藥

半6C 全?

山雞比人禁住黎屌

痴線 7c

痴撚線, 水手禁屌到傻

刷到1001 但唔開

7角

7c10.5s 秒針

果2隊D人係到笑,假波開始

山雞入番粒先

10.5s 點補好

水手刷世界級 又變返山雞

13min, 7c, 水手食左春藥

7C啦喎 想點撚樣

Sor誤中

水手食左禁藥

買d細先

係咁刷

7連C

連c雅呢兩日咩事

山g可唔可以好似上場cup佢

頭先邊個話水手無能力刷c

驗尿啦

11.5s練心

痴撚左
已召喚連詩雅

5連C真係得澳假做到

[17.5] S 唔入唔好賭波啦

大船喎

水手今日食左禁藥?

一刷刷7個點撚買

7c
10.5s點頂

照劇本下半場應該冇角

上半和到已經偷笑

講撚左啦 成班大船

場波踢左13分鐘
開到17.5 /18.5

7c

1001唔撚開

勸左大家架 allin戈啲呢
去ifc搵定位

係我
我決定入18.5S
等大家瘋狂賺錢

可能反手GEL呢

食左春藥噴哂c

發現巴打你叫親反cup都唔會cup到

今場25c up

all in 高水17.5s

ok 水手今場你win
Allin左fg 你就12m
今日做你球迷

水手全面㩒屌

邊個話水手唔撚刷 屌你老味

水手次次都開fg 再俾人cup架啦 gel

下盤全面進場

呢2隊癲起上黎可以刷20C

1001唔開屌你

客2nd goal 先會俾人cup

正路

入左

買咩

劇本真係老土，又係反cup波

只求走盤

不了 17.5s

gun

上盤手足呢

買左下盤 即場點買或加注好？

個麥西聞好想拎黃

半7 全？

18.5角大 @2.19

777777777

5連c

買住17.5s先，下半場鳳凰反屌先買番角大

等佢高水反cup

落馬會排定隊收錢啦

17.5 18.5 追大

0:1

戰神卡俾水手啦

56K

有無買10.5？
jc 佛心到開10.5

56k

邊個話水手刷唔到角

10.5手腳拎定髮蠟了

山雞零射真係

客ng

水手反底？會唔會又水手拿紅山雞反cup

假到

11.5要gel

呢位巴打直頭5.6k

盤王

水手咁快入 唔識買

下盤巴打全面進場

依個劇本用左幾多次？

準備1:1

山雞主場真係雞竇黎屌

你加油

水手2分鐘1角 痴撚線

17.5s safe?

屌你老母 準備開波冇好野

0-1😱😱😱😱😱

慢左啦你

同路

水手都唔買

Safe

18min 7c 90min 35c

16.5s

買埋16.5s

有水手既場 ALL IN FG 是常識

本身以為一定11.5 12.5
見到10.5即刻9沖

見到明亮買左17.5S

水手瘋狂拎黃

中位數急降

你有?
做緊野唔得閒買

今朝10.5 1.73 買左

中一

水手嬴上半場熟口熟面咁

呢場走盤滿joke了😞

水狗快戰神卡

吸夠飛了鳳凰反cup開始

所以唔買

Allin左 3倍肥過肥仔水

水手反底

Pmed ac

出面全部11.5初

屌岩岩先見到

01 goalllllllll!!!!!!
水手！

又係你
琴日又話唔賭

pm your mum

水手黃牌了 劇本黎

28.8k

18.5S 穩到仆街
我唔信會刷到19個 爆我

冇買就變大力水手

rc啦尻

係 咁正路嘅波都可以連輸

南區1-0 傑狗 恥笑開始

下盤買定反cup啦 因為cup撚硬

飛鴿傳書

屌你水手入多球先再畀人反cup

補細波啦,山雞最多追到2-1

我本身17.5s 2.02都想買
但諗一訡明亮都會買，等多陣佢出左

3倍FG

0:2

02埋...

02

16.5仲有水

嘩 水手

2-0

2.8 ng

水手上盤係咪收錢

go 0-2 上盤？

0:2 收皮

鳳凰派錢！

0比2....

下盤點輸

半大易到

水手真係反底

谷撚左十場爆出黎變大力水手

我等21.5s
試過n次買高佢一格都照買

好彩冇買

屌 一追水手ng真係有

Ng fatfat

我水手

靚到 抵輸

水手gellll

今次冇劇本啦屌

買水手班友真係自命不凡

正 買完上盤再買水手fg ng 打底成功

半客

0-2
山雞讓人真係買唔過

標準流程

馬會派$$$ ar ma

買山雞去驗腦未

邊佃燈死左主

而家0-2 主win再高水啲 gel

Pmed ac again

買緊3.5b先入 屌你老母

鳳凰針

盤王 / 銀河戰艦 已沉

半客5.8定5.6？

水狗都反底 咩事

水手2 高水到

痴撚線

再買鳳凰cup la 派錢波

客+2

11.5s 有冇人收

好彩買得200山雞盤

水手兩球高水到

下場都係，但唔買，希望水手贏波

5.8

等睇劇本 3-2

唔係有一場 半2 之後比人CUP 4球?

係咪有位巴打買左6萬上盤？

主場廢到

爽了

有沒巴打買左反cup中伏

山雞果種廢

咁易十連敗咩

呢場明假波

鳳凰-3

係牙 一陣鳳凰cup 夠一打

六皮上盤巴rip

係我就買六萬水手fg

上盤飛有無人收？

0:2立即變15.5

睇陣容就知..

反cup之前咁低水而家買就啱喇

山g 6倍cup

山雞快cup

一場波 90分鐘 你地咁快GEL
含家產 30000蚊 水手 NG

兩球點反呀 倒錢落海

開角細我裸跑尖沙咀

澳假
反cup啦臭雞

我個app expire左
想知點續

咩app)黎

除定衫

自命不凡既水手

買左3皮

有j的我賠返比你唔好跑

lm跟進

goal

我無事喎 ky

買少少no goal先

上幾場先 半場贏兩球下半場畀人反cup四 球

當水手流架

山雞走到盤 做一日球迷

好在買得200鳳凰

半場如果追返粒都仲有機會走盤
如果半場都係2:0 可以入定錢啦

主客和其他

想買埋15.5s

真係比你地LM燈到

山雞反開到全格派1個100

0-3完

買過部機

半場30都有機 山雞都唔攻

痴線 20分鐘就jump

不用 買左水手

LM

d莊角球仲開到咁高

lm

allin 客其他@17

我

走盤夠了

補哂 17.5 16.5 15.5 s 有種殺哂我三注

喵叫領先兩球都輸返2-4
山g都可以連追cup

火雞同水手 調轉左角色

水手屌打

已經補曬等收錢

要戰神卡

咁就快啦
等我死心

追客Ng

佢download果陣話明得100日，而家app store都下左架

17.5s 16.5s 15.5s

feel到會有

無乜機會
水手唔知做乜鳩穩左好多 睇唔透

假撚到

係咩？ 我係testflight度裝 無事

山G反CUP有7倍
請把握上樓的最後機會

角盤落到15.5同16.5中位數

細波 5.5S 就真係派錢啦

大船黎

屌你老母又打架波

亞洲杯已經輸到人仆街

山雞入未

聽講有燈神買咗17.5s

水手ng

水手gel

屌一高水位就係咁轉賠率 買唔到15.5a

正常邊有可能咁大反差
btw 已買2:2同反cup

ME?

袋鼠係大洋洲架
點解玩亞洲盃

睇live 山雞好垃圾喎

戰神卡未

岩啦 一起燈死佢

real

水手半場2-0 真係假到仆街

我唔知呀睇上面有人講

17.5s我都入咗,咁都爆我都無野好講

咪反手啦

28倍

南區2-0傑狗

落到14.5角盤

正常開波遲分鐘
今次準時開知咩事

火雞零防守 on9

17.5b 18.5b Ching rip

==

高水17.5s

水手做多左啦 一粒咪算

明亮？

上場已經屌撚到悉尼不要不要
只係有劇本 戰神卡 先俾悉尼中出

大船驗腦

E。。。原來係testflight度update

沒有賣料狗是無辜的

下場應該可以等高位入s

屌你老母水手作客半年冇贏過波

兩場下盤可以2比0

水剋火

收回

嘩屌乜撚野事 水手都入到人兩球

開波前有位巴打話買六萬蚊山雞

有冇人知 半場0:2 幾多倍

又掂

哈 收回 屌你老母

理得你邊個入 半大全大

我就入4/4.5細
睇下會睇
3100<-

14.5s就不了 似有伏

白賭12日

水手入左2粒刷左7角開始hea踢

山雞應該有機會反cup

28

28@

有沒圖先

派末

麥樂雞好野
即刻落去食返盒先

雞獸珍飛黨

墨爾本勝利角球大定細

9連敗 事不過10

bb

半7全？

8c

8角

半8

傻仔先會開波前買角球

反底週?

呢排澳假好尻

8888888

中岸水手第三球

澳假控角一流

水手跟劇本下本放水

15.5s仲有機會

9c

同感

水手都贏波 過分左 打五個後衛

一次射正都無都知已輸

唔係已經hea踢緊咩？

999

山g做乜尻

仲有1.22 派錢

9999999999

又半12？

E加重注 17.5S
我唔信 下半場會有10C囉

10.5 11.5b

練心

水手上場唔係rc都可能唔駛輸

而家先上力

Lm

支持

刷角再開

屌你老母死基佬

真係會爆

9c喎ching

岩岩果場90分鐘衰撚左
呢場冇死啦掛

假球

咁低水冷靜啲

10.5 11.5b
17.5s

但我睇原來返32日 點樣加長

11.5角大等gel

山g都反左底 又撚手足?

笑4

1億%中

點解要挑戰明亮
尋日
澳洲8.5s 下半5連 9c 50分鐘
中國 8.5s 下半2下2連 55分鐘 8c

呢場應該2:2

3:2 ok?

又gel

不了

02 goalllllll!!!!

水手！！！！係咪佢讓-1

不了重注左 4.5S

我都係得32日，一係佢會再update？

咁易半場被人追平咩 收定錢啦

半場1:2先 ok?

下盤狂gel

2-2你咪又係收錢

兩隊著錯波衫咋？

賣料狗:輸左唔計

嘩 係咁推
山雞好嬲?

不用

一陣gel爆咗 七分鐘 2:2就好睇

唔理了 到時再算

2:2 ok?

我好嬲

難啲

應該要3:2

山雞針左三千

水手紅未

4:2 OK?

主隊追和係遲早既事
好入定貨

客w1.2最後機會

10

買咗好多？

10c

批准

好尻

山雞係直接推鳩人走

唔好咁啦 想拎番個本啫

水手好似無哂力咁？

快rc

睇黎真係比人燈死17.5s

Var

VAR

Varrrr

佢GEL爆都得啦

下半場反cup 4:2劇本

3:2準備

劇本唔該

而家贏兩粒擺明守啦

嬴兩粒夠哂數啦

反底日 想買噴射精鳥

No 12m sor because referee buy away win

yeah

上個post 有巴打話初盤讓半一咁少 重比人串

屌無事

反cup

我另外串左雞仔同墨勝全和 4000 支持2:2

我有買半客5.8全客5.6，

山雞開始出力反cup 中

17.5s 本身想15.5b 祝水補大
唔知食家等唔等到呢

一守就奶嘢 下半場戰神卡畀人反cup

又真係冇

冇rc 應該cup唔到 難d

已ALL IN波強3:2

全客唔係6倍？

咁勁 全客都敢買 我淆 淨買半客
水手得半場波

水手咁快無哂力

屌你啦 乜都得就係唔和得

如果山雞真係反CUP到
派2000
未完波引用我 中左都唔會派你

半場過追一粒先

我早左買呱
之前話追水手贏ma，追到第三場了

我屌爆你老味臭閪

買咗全客6 同上盤 買完都覺得自己戇鳩

又撚狗

叫你地唔好引用 成班衝曬去引用

球證買左客 火雞無了

山雞下半場出黎就反cup

bot黎

見到個派字就會lm

山g出力未 有冇人睇live

見到派字又要留個bot

應該係 成班狗衝咁 睇都唔睇

半10全?

冇rc 山g點cup

出力都冇用 假波黎

20

壓得前左 但都冇乜射波

18

派1$ 頭10lm唔派

交戲

17

11

唉 火雞比力好嗎 走盤都好

山g 屌你老母

黃牌 比數都係0:2

手持14.5 15.5s 仆街了

即落後緊 冇理由 唔入16.5c 大

半2全？
半10c全？c

下半場 比張戰神卡水手
等佢班仆街比人炒4粒
有冇人支持?

水手真係唔攻㗎喎
買小小冇入球同主w先

發現場場都有人咁講

澳假假撚到cup都唔出奇

終於反底

睇球證

應該要456水手

球證應該買左客主

講左啦 水手其實唔差 如果唔係紅左隻..

山g上場點cup西悉咁撚勁

17.5s都要jump

水手反底講咗半年 終於做到

主其他50倍上樓機會

8倍入主w

戰神

半2全2 連追和嘅機會都冇呀

呢場平手盤都輸

仲有希望
中岸成日比人反cup

點都仲有一粒

9.5倍啦E加

屌你 呀

最好有3粒

下半冰角完場

追和都要輸

買中

菲律賓
韓國
里爾 3球細 （補時 入2球 1:2）
鳳凰

今場山雞 比水手禁屌到咁 都仲有希望

手持下盤補定主Win

水手覺醒

神奇更衣室

補4:2好過啦45倍

和埋就肥仔水

上盤魔人買左咩 琴晚跟左贏錢了

大力山雞

16.5cbig

刷多7c 唔該

除非球證幫手

和我就賺唔到

澳職下場都似下盤

有機會既 山雞想博落底

16.5B布無人入

半10全14－15
上半場靠5連c先有10個
邊有咁多連c雅

3:2 6倍w+走盤ok?

5:2點算。水手廢起上黎。唔係咁簡單。上場先被逼害完

1.52倍 2.5大

亂講野
我對下半場連C雅有信心

澳職買角細真係買唔落手

11.5 s
撐到完場
抽3個派$500

傑志cup未

買左16.5b 17.5s

Ok

好！

me

算吧啦

不了 你冇機會派
我13.5B 14.5B 15.5B 17.5 18.5S

經過尋日韓國仔教訓 尋日半場11c 全15 發現半場追角球好撚危險

屌 今場有睇直播 就知山雞唔對版
未見過山雞贏盤個陣 踢到咁樣

同埋上半場大角
下半場多數冰30分鍾

好絕

照琴日嘅規律
多數都係上半場連c雅高潮
下半場死魚
大家小心

班撚樣會醒

12.5S 我已經當輸左架啦

一早入左

算啦諗下場

水手5後衛都入到波 就知山雞咩料

唔買 今晚阿記

支持阿記

你又話all in主？

岩岩好17個派2個100好冇
btw 講親都派唔到

屌你老未，真係客勝，一訓就過龍，爆冷反底波

山雞穿盤派1個100

贏盤係奇蹟 走盤大家開心算了

水手廢起上黎食rc 悉尼都係上半好差 下半場上哂電

佢補飛

3000蚊求走盤 唔想食二手飯

唔入錢補飛點平返條數呀

山雞班撚樣未訓醒？

係囉碌柒咁

大户

上場我都係咁諗。未紅前廿幾分鐘水手一樣屌到悉尼叫春。點知紅完俾人五路中出番。

半10全11開心算

下半場 山雞 如果想贏就應該會刷角
唔刷就真係澳假了

山g踢到咁假 正常預半和/山g1:0

笑撚死 代表操盤手多謝連登驗腦大船
救得一個得一個
買客ng 全場0-3

bobo，我愛你

唔洗多 16C /停左佢 我收哂D角球
以後唔會買山雞
如果山雞反CUP
打咩隊都好以後支持山雞

下場陣容圖
勝利

射精

假波唔計
認真
補飛 補波膽好過
3:2 4:2
真係4:2個陣 你再補飛都未遲啦 睇定黎食

16.5b

咩都正常既話發撚左達喇

唔係好明 請問咩意思

山g反cup就買

冇巴巴路西斯 買得jets

你個名要上盤

無本田就知88

佢場場上架

快撚d開波 刷多7c

展望將來
救得一個得一個
想反底就買勝利

唔買好過

呢D波點都要買少少反cup 反正反CUP都係得返4個波膽
每個50都好 輸左就算
水手唔講得笑

山雞反了反了

RC

12m 山g

劇本到

真係劇本
水手紅

劇本

水手戰神卡

嘩屌劇本

全餐

屌 真係水手紅？

屌你 笑

Rc

一開波就紅牌12碼

Cup了

allin左山雞
神奇更衣室係時候發動

場場都紅 屌你老未

又黎4:2

12碼山雞

又黎紅卡

買左水手應該對佢有信心 領先2粒驚咩

好 山雞返CUP 開始
3.5大 主WIN

紅牌12碼反cup

好 岩岩好7c夠啦

搞笑？

正

CLs

戰神！

山g

劇本了

笑死

Cupppp佢老母

12m 快

又黎

澳假真係世界級
兩場波最少有1rc

2:2吧！

都話 一定有戰城卡

黎了！屌你老母好撚爽！

鐘聲響起反cup的信號

一定唔入

山雞刷角吧

大家準備驗腦未

又黎5:2了

入啦山雞

山雞

200倍

悉尼劇本......

知撚線

真係劇本？

水手又劇本

4:2！！！！！比啲掙扎！

場場水手rc

1:2

有冇小小新意

要 cup 了

準備all in 反cup

假波開始

刷未

次次都紅

4:2

12

訓身 主WIN啦

Cup佢老母臭雞

4:2ok?

又紅

點解場場都紅牌

屌 笑死 半場買左反cup

要反cup了

刷角啦刷角啦

笑撚到hihi

反CUP的號角
半場9倍 主勝

真係好撚痴線，次次都係玩依d

Same

求4:2

澳職班編劇可唔可以專業少少 場場一撚樣

上半場走甩左12碼 唔係一早2:2啦

又出戰神

求走盤

屌
又劇本 red card

唔想破10連輸？
可以呀

和咪得囉

4:2表演食車軚

求4:2 5:2

求2:2

一齊食

走盤已心足

+2

山雞啲人上左身？

唔會輸 頂龍和

屌你老母，悶唔撚悶...又係呢本劇本

Ok fd add tg eat tgt after this match ok?

得番2.75主勝

Lm睇表演

4:2請一個食鳳爪

水手傳兩下又比人起到腳

4:2 表演屌火雞

Join me?

仲公式化過無線劇集

咁撚快出戰神卡
屌

好想睇 3個一齊食

山雞下半禁屌水手

食鳳姐ok?

我要c呀 連c雅

買唔落手 5:2 主其他算

咁多rc

水手又被逼害

買返注 主 w 同 4:2 要

4:2表演自含

反cup 我食山雞

集集一樣內容

衰過tvb

水手好撚慘 又要比人cup

係咪有人6萬上盤
水手 3萬第3球
爆撚曬。。。

仲要係全餐 球證肯定買咗客主

水手真係場場都紅一個

力頂16.5s

任佢開

唔好gel住 2:2未

其實咩事 搞咩全餐

世界級澳假

Allin主勝 上樓機會

我要2:2呀 買左客和

我又食

主w係咁落飛

戰神卡出動

呢場都係假波

中出水手未

冇機會啦你

已經有100%主會cup

拿拿聲穿盤please

出面落到1/1.5

再出rc啦

互含OK?

無角

你9up乜

山雞勁撚到 狂禁屌 狂射

cup就一定，問題係會唔會穿盤

追主勝不如追大波

水手快

上定落啊

笑

紅夠半隊

紅牌通常no goal

水手盤未驚過
你估山雞仲入到3球咩 收檔啦

咁咪益左你

照劇本嘅話
C會停

一齊ok?

落飛*

屌你真係唔撚識澳假嫁wo

如果出左2張rc會點

老老實實山雞唔似cup到 4.5s

刷角未

11c

高水17.5s gogogo

又劇本

老老豆豆 2:2未

山雞快中出水手

冰角未

最尻係和

冇機會啦手

水手可否紅多隻

最好第二次都係全餐

諗諗下17.5都要買，跳船先

買和都補補飛先

已經禁屌緊

主下隊7頭1.29

山雞狂屌

澳職應該係全世界最假的聯賽

球證買左客-主

反cup呀

11.5-1

唔敢同明亮作對

穿盤派你

中出4:2啊

呢個時候打多個仲唔屌佢

冰角！

好

你當日乙流？

唔好有c 1.2完場

美職都未出聲

補2:2係咩玩法 唔補4:2

神奇更衣室真係好撚神奇

多謝定先

11.5s頂實呀！！

主呀屌

6.5倍補左

買和 但補飛補2:2？

醒啦 巴打

頂起碼30分鐘 加油

補飛吧啦巴打

22 快

即穿

重心 南區ng

快入

18.5.點輸

山雞變鳳凰啦屌 上場對西流都咁入得

12mmmm

12m

屌難得水手反底，咁都俾張戰神卡，點玩啊

又12m

2:2係信念飛 我貪心想贏多啲

12mmmmmmmm

又12?

又封咩

又12m?

上下盤手足一齊贏好嗎 下盤都補哂飛了

報12m報埋主定客啦屌

又12

易到

Cls 10連敗

手持下盤表示知道水手啲閪野。晨早補左冇痛苦任你踢

2:2 ready

主又12

話唔係假波都無人信啦

一場3個12碼

我就唔信4:2 頂多3:2 但己經4倍

快手2:2

劇本多到

主12mmmmm

又 12

山雞gogogo
goalgoalgoal

2-2

邊個想同我含

22⋯⋯

2:2

球證一定買左客主

22

Var唔俾12m

cls

派4個12m比佢？

真劇本

主gel

cls
劇本波嚟

快cup

屌你老母假撚到

22
32
42

上盤手足返黎叫啦
快d返黎叫啦

好過去戲院睇戲

一日賤種隊一世都係賤種

山雞繼續

睇黎會紅兩個，派4個12碼比佢

cupppppp

等睇一陣水手啲球員
發老脾食多一兩張紅牌12碼

goalllllll

馬會屌你老母
未被接納 賠率已變 主客和 星期六 1
威靈頓鳳凰(主) 對 中岸水手(客)
主客和
主@2.68

水手真係假得好好笑

60’ 70’ 80’ 90’
仲有4個12碼

Chow劇本

呢場精彩呀

No goal ok?

其實大家有無諗過係水手打矛波送12

Gchi

似角細了

點會2:2 完場呀

快4:2

Rc la

12m 帶帽啊笨

兩個十二碼劇本

準備射12m射到帶帽

上盤手足全面進場

睇戲平啲，睇戲都係200幾一個，睇場波要比成千蚊買

當佢公廁就啱啦

又封盤

水手妄想反底 山雞變鳳凰啦

水手轉下劇本啦

呢球反而無12m?

按據本嘅話下半場都開角細

12c

水手穩如狗 定喇

水手var

4 : 2 5.2

8.75 反CUP 上呀

屌 南區差d

12ccccc

而家客入1球再4:3 先好睇

13c

今季水手擔任一個好重要嘅角色 上半場屌打 下半場紅牌俾人返杯 唔好睇小呢一切一切嘅嘢 咁樣已經幫水手賺咗唔少經費 辛苦你地啦水手冇

半場過數即刻做野，搵件拎紅再係禁區瘋狂鳩踢人

17.5s兄弟跳船啦，好危險

3:2未 唔係入一球做嘜

下半2球12M 劇本

3:2都ok 4:2更

一追和水手又刷

劇本會係4俾2

10.5 11.5b cashed
17.5s

打小個刷唔到啦

就4:2

咁都唔睇var

大[16.5]@2.17

Yes

1.5倍主 想柯煙

火雞主場 無人想輸 球迷加持

3比2大家開心啦 好無？

17.5頂住

球證買左客主 洗唔洗講到咁明呀

咪尻報

尊重下編劇

場場水手都好好買

15.5有2.27@

鳳凰整多兩粒啦
刷多5c

差d 3:2

角球都報假

上盤兄弟全面進場，去左訓果d快d叫佢地起身收錢

打錯16.5先啱

山雞呢場和都破左不敗紀錄

Cup佢老母！

水手呢隊波有幾假， 連續兩場拎牌準備俾人cup

火雞快中出

博多鋪15.5b
有冇人？

保特都踢得。假都合理

買左啦

認真水手尼場有冇得報警，好假

呢隊唔再係我熟悉既山雞

星sir 今場買左乜

澳假冇升降班 唔介意假到季尾 場場搏人地買佢反底

上盤點輸

中場成10倍比你補飛
點輸

立即冰角

365封左即場角盤

下盤收左錢

本身取消左關注
我個frd whatsapp話兩個12碼和返
即刻上返水
追平就cup埋啦臭雞

太易贏

買水手下盤既下次記得補Cup

停屍！

收屍

快反cup

仲有成30分鐘 4:2

仲有冇下次

買水手盤要